有無Nutella愛好者

好鐘意落佢去啲撈麪到

能多益我老婆

鍾意拎來搽屎忽 然後叫sp奶

想奶

空口就咁食

一定好好食

Nutella + 生果

之前上網揾到個recipe係就咁nutella+麵粉+鷄蛋 整brownie
超簡單同好撚正

nutella pizza

點士多啤梨
搽pancake